點睇amd新cpu

同i7 7700比邊個屈機啲

緊係7700啦

被人屈機多d

Ryzen屈爆機

AMD 今次超班啦

amd 世界第一

垃圾,支那龍芯cpu都不如

今次RYZEN 真係做到野
你睇外國INTEL價已減就知啦

唔記得俾link
''